---
title: "Twitter serve a qualcosa"
date: 2008-04-22
draft: false
tags: ["ping"]
---

È l&#236; che ho letto <a href="http://twitter.com/irons/statuses/786637480" target="_blank">Nat Irons</a>: <cite>non avevo colto che trascinare una finestra nella vista di Spaces mentre tengo premuto Maiuscole raccoglie tutte le finestre di quella applicazione nello spazio di destinazione. Pratico.</cite>

Ho solo tradotto.